(每日一篇)學生JJ英文作文求狠評2

Which do you like better, summer or winter?

I like summer more than winter. The reasons as the following paragraphs.

The main feature of summer is high temperature . Under this situation, people are easily to sweating while doing exercise and I enjoy the feeling of being hot and sweating since I was a kid so I’m always doing a lot of exercise during summer. In addition, according to “Be healthy magazine ” , Sweatiness has a lot of benefits including improvement of human’s immune system through releasing toxins. So that my body can getting better while I’m enjoying the sweatiness due to exercise . Therefore, It is the main reason why I like summer more than winter.

The second reason is ice cream would become more tasty because while I am eating ice cream that kind of dessert. My month will being cool which is different feeling from reality and consequently forget how hot the summer really is during this period of time.

利申:自知係英文白痴 但好想學好 希望大家可以幫下我

第一後 最後嗰句， 動詞呢屌屌你？

樓豬真心定假膠？

英文咁柒嘅？

你啲英文真係好大鑊

睇左幾句已唔想再睇

多謝你屌我
我係唔知加乜野動詞先可以 想表達既係忘記夏天有幾熱

係好撚大鑊先岩 可唔可以指教下我

講左我真係英文白痴

你不如學下基本grammar先啦 未學行先學走

希望呢篇唔會出現係dse到。。
錯grammar 少vocab 少sentence structure unsophisticated elaboration
樓主加油
利申 f6頭都係咁被老師評為2
努力過後final 5*

係咁拋啲詞
但係連最基本都用唔好
搞到你啲連接詞好怪
好似咁
I love jerking. In addition, I really love jerking
你第二句可有可無，為咗用in addiction 硬係塞啲嘢

多謝你覆我
可唔可以分享下你想當年係用乜野方法架？

係咪假膠

小學定中學

個陣日日背alevel a既範文
學曬佢d字 上網查sentence structure
補習改好grammar
一星期一篇文俾啊sir
不過衣加得返咁少時間
背定d常用point
例如
青少年： depression susceptible
ungrateful
教育： spoon fed education Eddie Ng education bureau
作定睇下到時有無用再塞落去

我話樓主學好grammar 好過啦

未學行先學走咩

樓主今年DSE ？

唉加油啦

LEVEL2可能有既,
最主要問題係你既內容好垃圾

My month will be cooling...

如果你係今年dse
我勸你真係記曬坊間D名師金句算
畢竟你連SVO都搞唔掂 成句成句成段咁記
如果你仲有時間 就去買本grammar書睇／做

坦白講，我會比u